其實d雞蛋咁臭 係咪d雞閪味黎

雞閪唔係咁既味

你點知

臭你又瀨

極危險

雞公

雞屄

講到冇人信